左膠好救唔救，救黑社會？

前線唔見你保護手足，手足俾人斬咗3刀就嚟死，你仲諗下救黑社會？

係嘅話唔該你下次幫手足頂返3刀

推

負皮，上一頁， 分化撚

左膠擋撚住前線手足打黑社會，係咪覺得自己好有大愛？

分你老母閪
左膠死全家

推，好嬲

放核彈都唔割蓆

係咪仲想以理服人？用愛感化人？

人地依家唔撚同你講道理呀，一刀兩刀咁斬落嚟，你地班左膠做過啲咩？

救刀手 笑到仆街

下次推撚走佢

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

天水圍義士就叫佢哋唔好反抗，沙田拎斧頭夜晚荃灣刀手就放人走，屌你老母

認真，諗下脫離和理非，用合作方式，而唔係一體

分你老母呀
下次你同你老母記住行最前比黑社會斬

下次會更好啦
就咁屌完都唔會改變到個結果

下次有左膠再叫唔好打
真係要搵人揞住佢個嘴

記住，對付黑社會，最低消費係廢咗佢地手腳，等佢地下次無得出嚟害人！！！

佢地會唔會企係黑社會面前擋?

睇過片，會

推，最低消費要打爆佢地菠蘿蓋！！！

其實不分化不割蓆係同左膠和理非講
因為佢地冇風險 冒風險既係勇武手足
所以勇武可以離和理非而去
和理非不可割蓆

建議］ p牌正負評顯示